朱晨麗係咪真係同洪永城不和

又要爆人地突然加插親熱戲咀佢，轉個頭有話冇不和希望唔好放大洪永城會唔會心諗真係比你玩死

Who fucking care?

大陸閪就算罷啦 廣東話都未講正

佢啲廣東話真係好難頂

唔比人屌梗係反面

冇俾錢緊係不和

臭閪同人不和好正常

佢同何廣沛好撚煩
日撚日出新聞再加埋套大醬園
煩到閪咁

希望內地來港嘅小朋友可以打出一片天！

唔真係唔討好同感覺好臭

無人想知

wfc

比我屌ok

大陸雞比人姦都無人可憐

比何廣沛咀就咀開心
比洪永城就話人地鹹豬嘴
身為演員 可唔可以專業少少
淨係被靚仔你咀 去抽水好咩？

洪狗都唔靚仔?

洪狗公成日周圍撩閪屌

曲？

冇人想知 拉

不敵雪雪雪啦

擺明係隻大陸雞有問題
之前同龔嘉欣又唔啱，同洪永城又唔啱

啲大陸雞會吊高黎賣

是

估歌

大陸咯咯 支那人就係本性難移

睇佢東張d訪問串到仆街。

Wfc 不推文

Wfc

咁撚無聊嘅奀星嘢就咪慳返啖氣啦屌

洪囝型過何廣沛條乸型多多聲啦

勞資糾紛

大陸臭雞唔提呢單舊聞
有撚人訪問佢咩

佢2個做愛流出再出post啦

有

推

拉

我係洪永城要抽水 不如抽翠如洗抽你

支雞閪痕 洪永城嫌臭唔屌所以不和

我都係咁認為

如果有套劇係講譚仔個女主角一撚定係佢做

何 一啲都唔靚仔 洪明明型咁多

又話人地抽你水 又打電話安慰人 又話拍續集都無問題拍個陣又唔見你當場出聲 好老土囉朱晨麗

大陸妹
聽親佢叫Monique 做moni就想恥笑

TVB啲嘢冇人想知

細路女先鍾意何廣沛呢種牛奶仔

由M club 個時已經覺得佢7

都唔知佢紅啲mud

想屌。。。

樣ok，但無男人味，把聲好難頂，仲乸過女人

把聲好唔掂 以前係黨鐵見過佢一次 M club 個時
真人真係好高既 高過度門

其實morning朱幾正呀

又係Tvb垃圾娛樂新聞 拉

tvb 呢啲奀星唔好出post 講啦

支持龔嘉欣

搵埋朱璇

作新聞 炒新聞 炒套劇 你門外漢 唔知咁多

個個唔屌洪永成

關我撚事

cares

s

睇佢圈中除左班支那同行18線之外都無其他朋友
就知佢幾無人緣

拍嗰時唔拒絕，宣傳期先投訴
呢隻Morning朱有問題

形象好緊要

好大浸大陸味